293332
8716
Mình đặt mua trên Tiki Poster 2 Mặt - Vật Dụng Hàng Ngày + Dụng Cụ Văn Phòng cho hai bé nhà mình làm quen với ngôn ngữ mới Tiếng anh, bé nhỏ thì sẽ được khám phá những vật dụng mới lạ, bé lớn thì qua những hình ảnh trên poster giúp việc học dễ dàng hơn, sản phẩm chất lượng rất tốt, hình ảnh đẹp, rất thu hút trẻ nhỏ. Bé nhà mình vừa nhìn thấy là thích ngay. Sẽ tiếp tục ủng hộ Tiki vì các mặt hàng trên Tiki cung cấp đến tay người tiêu dùng chất lượng rất tốt, mình rất hài lòng.
5
764531
2015-09-08 10:43:04
--------------------------
279203
8716
Poster 2 Mặt - Vật Dụng Hàng Ngày + Dụng Cụ Văn Phòng đây là những vật dụng thiết thực bé sẽ gặp nhiều trong đời sống, những hình ảnh thực tế như cái bàn, kệ sách, cái ghế, chậu hoa, tấm thảm, cây kéo, cây thước, cây bút chì, hộp đựng bút, tất cả đều được chụp từ hình thật, bé rất dễ hiểu, dễ khắc sâu vào trí não của bé, giúp bé nhớ từ vựng lâu hơn, sách của nhà xuất bản phụ nữ chất lượng rất tốt màu sắc đẹp, bắt mắt, giấy dày có lớp nilon bảo vệ bên ngoài dễ dàng bảo quản. Tiki giao hàng nhanh, đóng gói cẩn thận 
5
722015
2015-08-26 16:10:36
--------------------------
270210
8716
Poster 2 Mặt - Vật Dụng Hàng Ngày + Dụng Cụ Văn Phòng, hình ảnh rất chân thật về những vật dụng hàng ngày như tủ, bàn ghế, kéo. bình hoa, tấm thảm, túi xãh, cọ vẽ tấm thẩm, thước, bút chì, bút mực đều được chụp từ ảnh thật, kích thích thị giác của bé, bé sẽ dễ dàng thuộc từ vựng hơn với lại mình mua về dán lên tường nên bé có thể nhìn thấy bất cứ khi nào. màu sắc đẹp, giấy có tráng lớp nilon bên ngoài nên bảo uqarn khá tốt. Tiki bao bì đóng gói rất cẩn thận
5
742275
2015-08-18 04:55:56
--------------------------
